2020東京奧運門票預售安排

2020年東京奧運 – 門票安排
25.04.2019
2020年東京奧運組委會(組委會)已於4月18日公佈有關獲取2020年東京奧運門票的抽選活動程序()，現階段此項抽選門票活動只適用於日本居民，在日本的外國旅客並不適用。常居日本境外的旅客或居民，需向其居住地區的地區奧委會或票務代理訂購門票。詳情可瀏覧2020年東京奧運門票官方網站。

至於在香港的門票銷售，本會很高興已委任香港中國旅行社有限公司(香港中旅社)為香港區的票務代理。有關門票銷售的詳情，包括銷售日期、價格等，將適時公佈。
請密切瀏覧香港中旅社的網站。有關門票的銷售詳情，將會在此發佈。

發稿機構：中國香港體育協會暨奧林匹克委員會
發稿日期：2019年4月25 日

呢篇嘢先係用嚟教壞人嘅

・日本國內以官方網站為唯一購票途徑(日本IP)
・官網購票需要登入ID帳號(免費申請，需日本電話及地址)
・第一階段購票申請為 5/9~5/28 (抽籤)

：易搞
：難搞，不過搞得掂嘅就

想快d知到時賽事門票幾錢張

唔該晒，應該睇足球/排球依類多

李慧詩

有諗過，但係想感受下大型氣氛，睇波 睇日本隊 睇架妹

想睇開幕 但自己一個

想問日本ip可以點搞？
有電話地址但係香港諗住抽都唔得

向偉大的中國人學習

想睇呢個cycling (track)

提埋你兩個key date分別係2020年8月6日同8月9日

係final 同初賽????

查左final 場地 izu velodrome 係伊豆

但係izu velodome有啲偏僻
由東京出發去修善寺大概兩個鐘(新幹線+普通車/特急)
之後轉一日得幾班嘅巴士
不過到時應該有特別班次

買到飛先算

我見A都係16k yen
不過keirin喺日本都有一定知名度

國際單車比賽的競輪,同日本國內可以用嚟賭的競輪有分別

想睇李慧詩姐係 olympic 既 cycling (track)?

我知
我意思係 至少日本國內都會有人去睇

自己睇

050 IP電話得唔得?

Same

得

偉大的中國人成日都飛出英美嫁啦